頭先有冇人係立法會門口見到達哥?

剛剛係立法會門口見到
佢對住政總做雙手交叉手勢
大叫捍衛一國兩制

不過唔知係咪身分特殊
好快畀民陣既人拉走人

唔放相上黎喇 怕唯唯畀中共藍絲清算
各位想要相既留tg
我即刻send畀你地

佢唔係香港

怕唯唯畀中共藍絲清算??

下次改完再check 一次啦Ching

达哥就識 無人識達哥喎